[集思廣益］打乞嗤嘅反射動作，有冇專家入嚟解答下

[集思廣益］有冇人打乞嗤個口會打開，之後d口水會飛晒出嚟🤪，而家出街打個乞嗤成個口罩都係口水，點算好，尷尬囉🙂🙃

換過個